點解唔可以影人

有啲人唔明點解唔可以影人
你會唔會戰場上點煙呀傻鳩

你影得，就係擺明求人地帶走你條命，明白未

同藍絲係講咩都無用架
香港人教育失敗在，連一個成年人應有既反思態度都教唔到出黎，所以藍絲永遠覺得黃絲係度攪屎棍！！！